[香港外傭奴隸谷] 主人：「姐姐放假照出街，返屋企即沖涼閂房，乜都唔會幫你做。正垃圾！」

放假仲要幫你做野？
好多香港人真係以為請賓妹可以當奴隸咁用

肯定佢係個D百婆港女

呢條港婦放假都唔返公司做野, 正垃圾

真係癡線
幾錢蚊 係咪賣埋屎忽比你
垃圾賤畜港豬

如果我係嗰個姐姐 就玩到23:59先翻去

好似9點前要番屋企
利申:以往請嘅姐姐都9點前番黎係太乖定係規矩黎？

淨低啲嘢未洗,第二日都幫你洗曬喇

條港女: 我哋放紅日放假都要答公司email

你自己做慣奴隸關人撚事咩

規矩黎 好似

點解啲人咁夠膽得罪姐姐
我就真係唔撚敢
日日請你食屎都未必知

我覺得10點先番就差唔多，平時姐姐做野都做到好夜，但放假要咁早番

如果喺香港啲奴隸一定會覺得唔好意思或唔想得罪老細，放假都照做

唔知點解香港有部分人成日屌老闆仆街又剝削
但到自己請工人果時又一擔擔

既得利益者

Beh係姓咩？

係喎一係就咪撚請自己做番曬d野啦

香港得1個人？

家陣我有話佢代表所有香港外傭僱主咩?
仲有你自己睇下FACEBOOK 外傭GROUP啦
大把傑出僱主你睇啊

咁你點知"成日屌老闆仆街又剝削"同"請工人果時仆街又剝削"嘅係同一個/班人?

咁你覺得呢班傑出僱主會係咩人黎？
一班唔屌老闆，但會屌工人既人？
定本身自己都係仆街老闆黎？
打工仔唔會私底下屌老闆，我就唔係好信囉

咁即係只係你覺得啦
同啲痴線佬話"啲連登仔又要屌人唔上街又要屌人出去送頭"一撚樣
乜都當晒係同一班人嘅發言

你呢個PT 真係無敵
咁你不如話打人果堆黑警唔代表全部警察?

你都on撚9
打人嘅黑警代表晒所有警察，係因為警察係一個團隊，有連帶責任
連登仔A同連登仔B有親呀?
定連登出糧請人去做連登仔?
藍絲黃絲又可以拉埋一齊當係"香港人"就算啊?
咁香港人真係精神分裂,又反共又投共

咁講社會現象使唔使指明道姓
講明講緊700萬人入面邊幾條撚樣?
一早已經寫明"部分人" ，你咁都唔滿意啊?
咪自己對號入座以為講緊你啦

要
「成日屌老闆仆街又剝削，但到自己請工人果時又一擔擔」
並唔係社會現象

結案